果然係舉手王

有無人解釋下呢球舉黎做咩

慶祝囉

🙋‍♂️

前鋒入波要慶祝 龍門俾人入波都要慶祝 果然係新世代龍門

佢話佢控果下手球

係
馬斯查蘭奴咁都要舉手